點解一次開咁多po洗板唔洗收警告？

呢件垃圾都未比畀人bam

呢度有限開po數量?🤔